7月泰國旅行一問 求行程

小弟同朋友都有心水想去啲陽光 沙灘地方.

求行程推薦下.第一次同朋友去 機票同住宿都唔太識得搞.

求全能連登大神賜教

未買機票既 建議去沙巴
價錢貴少少 但陽光海灘真心高汁